幾時再有全民提款日呀

一個人拎走一萬蚊無咩作用
如果幾十萬人禁走啲現金呢

唔妥匯豐國安法凍結手足戶口呀嘛
依家匯豐又縮學人解凍喎
聽日一齊禁走部份現金出黎囉

聽日感覺好多人自動住㩒錢
其實係好好嘅契機黎
點樣搞大佢先係重點

開離岸轉走好過

有離岸當然係最好

如果未開嘅話
聽日可以一齊提款撚下匯豐

依家匯豐縮呀喂
係時候食住個勢喇

有無計呀喂

PUSH

㩒錢又可以保障自己
又可以撚鳩匯豐

未開離岸快啲去連登追post研究

搞呢D仲好啦:
citi全民開戶日
全民轉錢日
全民轉bitcoin日
全民電匯日

支持
聽日citi忙到仆街了

整d濕鳩全民提款日個個係條街到拎十幾皮
比幾個省港旗兵濕下就好笑
著晒黑色衫揸鐵通
濕撚完你地之後差佬仲話係黑衫暴徒
到時自己做臭自己真係得啖笑

哦多謝新會員回覆

笑你低b啫
唔洗多謝

全民開離岸呀喂

全民開離岸
全民開citi
全民提款！！！

話時話 等緊個citi plus開

競猜五毛熱狗會喺呢個post放咩負
1. 熱狗：黃屍豬俾位中共立例設每人每日最高提款額
2. 熱狗：黃屍豬開離岸戶口當抗爭，離岸銀行踩住被捕手足屍體食人血饅頭
3. 熱狗：全城xx日物物日係將抗爭歡樂化，唔死人無被捕既行動唔算抗爭（但立法會尊敬議員奠虫太既被捕率係0％）
4. 以上皆是

EVERYDAY

仲得閒禁atm咩

搞戶口TT一炮過啦

仲要識用不推文